你班友係度可鄰東張西望無口罩個阿伯, 當日d後生比黑警打到爆頭斷骨,佢地大部份拍手叫好嫁

家下排通宵喊兩下就可鄰佢地

一切都係廢佬自己攞黎
撐政府撐建議撐黑警
問佢地攞囉

原來仲有咁多人睇東張閪望

facebook 好多share

同一個阿伯黎?

真... 藍絲係唔抵可憐

後生一樣大把藍同中立撚
用年齡分政見其實好可悲，亦間接將中年同路人趕走
我飲茶一樣見到兩個黃藍呀嬸係度鬧交，呢d野無樣睇

個個post唔少帶風者
同情

你點知佢有份拍手
講經咩得把賤嘴

如果係黃一早索到陣味
買定啦
相信黨先咁遲

放心…我絕對無可鄰佢地。
其實都係果頭近，
俾d後生、小朋友先好過

呢個時候要講既係暴政面前, 黃藍均一, 無分你我地變港共CONDOM

點解要假設佢係藍絲 如果佢係黃呢

樓主食撚屎啦，你識個阿伯？又知人地藍？無腦

成日屌支那閪乜都屯
就算1月初就買定又點, 不嬲都係1-2盒 用完再買架啦
一次過係屋企買定幾百隻罩咩 同支那閪一樣咁屯法咩

咩都有得屌 隔離口罩post一定全部藍嚟

係咪唔記得左銀髮族存在？
冇樣睇架

true, 同埋係同情個情況姐
冇人話係同情specific 一個呀伯， 換做銀髮族任何一位其實都會有咁樣乞口罩既情況

大把後生藝人好眉好貌咪又係奶共，黃藍有樣睇架咩

廢老係抵死
成班打學生, 搞鳩黃色經濟圈就叻
藥房大部分都係佢地藍絲自己人
就炒高晒D 洗手液, 口罩,
但冇人去搞鳩藥房
反而去排隊買口罩

班友唔抵可憐

有，通常咁早就冇口罩嘅一定係藍絲。
同路人有出去嘅點都有啲口罩係度，就算冇出去都晨早收到風去買口罩唔信政府。等到維尼出嚟先知大獲嘅9成9係無腦藍絲順民

左膠連登仔

屌你老母 銀髮族比你當condom呀？
老就藍 後生就黃？
幾撚多黑警係後生呀？
絕食伯伯 黃婆婆果d又變condom 當佢地藍絲？